想問下狼隊易食指數有幾多

哈哈哈 笑撚死人咩